【龍床盤】屯門菁雋引搶購潮 消息指3日累收4300票 超購逾17倍

屯門新盤菁雋減價吸客，引起「搶購潮」。市場消息指，該盤昨日﹙8日﹚收約1,600票，短短3天已累收約4,300票，以目前推出229伙計，超購逾17倍。

由內房佳源﹙2768﹚及「舖王」鄧成波持有的菁雋，項目近日重推，劈價最多36%，其中128方呎、入費174萬元的「龍床盤」更成焦點。

發展商至今已推出第3張價單，共渉229伙，並提供最高22%折扣。

以單棟樓計，菁雋會所設施不俗，設有KTV房、健身室、瑜珈房、宴會廳、可供燒烤的平台，以及淋浴設施等。據悉，發展商目標希望收取每呎4.5元的管理費，意味最細單位128呎計算，管理費最平為576元。

癡撚線

想知有幾多間k 房， 瑜伽房， 同幾多個燒烤爐

各一
k 房可容納3-4人， 瑜伽房容納2-3人
切合返"龍床"概念
好似係

又係時候GOGOGO

棺材盤 抵香港人做狗 咁都買正一食屎狗

呢 128尺又係咁用會所
大單位又係咁用會所
$576抵玩

如果做炮房 300三個鍾
一個月 9000
一年110000

PE 大概17 都買得過

管理費係計建築面積喎

$4.5 應該係計實用面積

兒登

講真...128尺真係好有人接貨？？？至少我租屋都唔會住車位囉

咁都賣得出

用會所設施另外俾錢架

而加計實用

小朋友衝出嚟柒
新樓有撚建築面積

有兩房個d 先叫正常。其他真係不堪入目

以後都同人講自己係業主喎

其實幾啱毒撚
管理費又平
日頭可以去會所玩到夠
你去做gym月費都幾百蚊
佢5百幾蚊包咁多野
間屋剩係攞黎訓覺

底撚死拉，系度反修例

咁貴都賣得曬係咪表示大西北樓價仲要上調空間

唔係以為唔洗另外俾錢下嗎？
咁排到下世都未到你用

供完都2047

日日出去玩又做gym仲係咪毒撚

笑死
係呀, 包晒咁多野........既使用權

唔做gym留係屋度上網都得

咁細, 不了
發展商都話明龍床盤只for 訓教
皇帝都唔會係龍床上面上網啦

放張電腦枱都夠位既
有自己間屋可以隨時打J都冇人理啦

128呎現樓圖

住得龍床盤, 後宮三千
駛撚打J

等睇班屯門友買咗租比娜娜做141

啲人究竟係入票買一房單位定龍床單位
投資既租出去6000都唔知有無

放完張床都最少冇左一半廳
細過時鐘啲房

睇左好多單位
放得張床又頂廁所門
個廚房盤勁淺 唔知有冇20cm深
張食飯枱要勁煩開出黎
仲要係正門口旁面
唔洗諗放梳化
廁所如果肥d又難入又轉唔到身
當你租細單位6000蚊 管理費冇700
仲要交差餉地稅
仲要10年內管理費到會比人搓春袋
只不過d人睇到17萬首期咩4厘回報
有人幫你供樓
買d收息股仲實際

D人覺得會升一倍
好似係

質素好差
連抽油煙機都無
睇得唔用得
13000蚊呎都唔係咁撚樣呀

長期咁樣住好易有抑鬱

另外我見到有好多aa水你話收租好回報高
唔駛講咁多野
你係租客係會唔會租128呎既屋仔住
如果你係有d錢既單身狗又會唔會住咁遠又無質素既樓
呢d就好似劏場咁
當細到d人接受唔到
價值就自然下跌

港豚真係港豚，得100幾呎平小小成班人就衝

港豬接受能力未必有下限，你睇而家咁樣都冇推翻政府就知

結果大家咪又係狗衝

1個人住好似都ok

其實呢家全港幾十萬人住緊劏房
講緊屯門都要四五千 好悲哀
用家角度 你會選擇劏房定龍床

會選擇同老豆老母住
然後笑人買樓on9

唔買咁細都買唔起

想入票抽

都真係幾現實
租6千都可能好多後生既想出黎住既人要

講咁多有鬼用咩，我只睇眼前現實，幾細都大把人搶，唔係細問題，係價錢問題，劏去100呎，呎價2皮，200萬都有人買，只要個價夠細就有人搶，d人理鬼得你幾細，總之總價係細就得

仲有水位，快d搶，再唔搶，下年上2皮一呎啦

而家係128呎wor你仲可以講幾細都搶
咁我起1呎既屋俾你賣10萬蚊你都要啦

會唔會好似湯場舖咁出事....

當去到一個呎數d人接受唔到咪會爆lol
問題係幾多呎既屋係香港人既底線

我覺得128呎係低過個極限

叫做好過租樓住LOL

我就係人辦, 條女迫我同佢搬出黎住........我諗住上下格床, 如果同佢一齊住的話.........
否則你要我租月租至少11K 的得寶, 就真係high high

我覺得50呎以上都會有人搶，因為冇樓嘅人對於”業主”兩個字太執著，對佢地嚟講，做業主係尊貴嘅地位同象徵，所以無論幾多呎都會搶。

一條撚想租嚟住 $8000即屌

屌你老母諗到128尺嘅人下世應該做豬

屌痴撚線。。難得出黎住連張雙人床都放唔到 點扑野

8000寧願同人夾租仲好 仲可能近啲市區

乜撚野high high

2個人11K都租唔起仲唸住搬出黎住 同呢啲女人一齊真係唔使唸儲錢買樓結婚 排公屋又等到拎長者卡先有 一世人就係咁先

呢位ching心水清
出面劏房100呎，元朗屯門都講緊5k
新樓128呎，俾多1000去租大d又新d
點會無客？
全港有22萬劏房，有幾十萬人住緊
放5000租肯定即日租得出

新手一問如果依家入票係抽第幾期既價單？

all

管理費 差餉 地租

買兩個單位，一個做廳一個做房咪得囉

想抽 有冇aa比個tg黎

Chnhn

香港人開始比發展商同化

旅行住酒店最細都揀300呎

唔好咁撚on9咁都買，到時唔係新樓唔使旨意放，要租樓寧願俾多d錢租市區，唔好聽上面d AA 鳩up真係睇唔過眼咁都水人買

唔ok
佢唔係酒店
你點擺雜物傢俱
放左張床
微波爐衣櫃書櫃電腦枱通通冇地方擺

仲細過屋企間套房
住咗入去，真係唔敢同朋友講住邊

如果係起係西環 石峽尾 深水埗 沙田個頭就抵買
一定大把大學讀master班大陸人租

你買收息股可以槓桿

買都冇得買

兩球樓下買菁雋恐夢碎
全盤僅20伙 內部認購或掃清

【本報訊】屯門「龍床盤」菁雋自上周劈價以來引起入票搶購潮，昨日壓軸推120伙，折實平均呎價17,167元，比上周四（4日）劈價重推的36伙折實平均呎價14,900元，回升15.2%。項目盡推348伙標準戶，但釐印費僅需100元的「兩球」樓下單位只得廿間，有機會於內部認購時段的30伙限額中被掃清。
記者：陳寶恩

咁你咪入票囉
買都買個3房啦

掛羊頭 正仆街
永不錄用

今時今日真係乜樓都比人搶哂
樓價GOGOGO

真正屎都無得比你食

人地會話你擾敵，你想買

有自住樓，買來收租都唔掂啦，想搶既由佢地搶啦

內部員工認購唔洗抽籤？

係條女要我出哂租金 .....因為她有家累

5500都租得出

咁你願意俾條女魚肉都無計㗎

一係就分開, 但分開的話, 唔知佢會做D MUD 黎傷害我/家人(唔一定指係肉體), 可以係指精神上/做埋D 損人不利她自己的事都可以

唔滿意就要脅你咁你都之後一齊住都好撚大獲

唔滿意就啪到佢滿意，日日啪，爽yy

廁所多窗，呢點新樓實在難得

買 然後租出去 得閒去玩下會所

見超額30幾倍即話賣哂 ;同黑店有無分別。